我星期一至五返九至六

我星期一至五返九至六，
迫巴士，見客開會，食飯，又迫巴士
你唔同我講高風險

星期六，日落去商場買下嘢，
剪個頭髮，做下gym，就話市民抗疫疲勞
你個濕鳩政府，所謂專家咪撚再岸鳩啦

今日星期一又要返工，冇留家抗疫

政府無心抗疫
新聞話等到死都無人理
私煙個老公又等四日咁耐
政府講同做係唔同

推